A0女揮手區（48）

見冇人開我來

大家下次來芭堤雅真係要來試下 不過要早啲來 日落聽講好靚

這是旅遊台麼

正呀 巴打落吧？有冇豔遇先

未落

新手
不是a0 能留名嗎？

出左pool囂張得你呀
單身狗表示被欺凌

+1

扮咩

巴打而家係秦國?

飲食台

支持大家譴責佢

我真心架.jpg

一齊脫離

No thanks

yes

個心好似穿左個窿咁

乜唔係劣食台咩

咁串嘅唔俾入

差咁張圖喎

一早食哂落肚啦 你可以參觀下我啲屎屎嘅

聽你一講 突然放低晒煮野唔好食既執着
反正兜兜轉轉都係變番屎 只係唔好煮得難食過屎就得

u did it

Some巴你原來有咁癖好

自貼咪解決

呢個癖好我淨係同你講架咋 殊...

呢幾日便秘 想自貼都唔得

點解仲生存到

Some巴呢啲叫唔叫倒貼

記得都係勉強屙麥提沙咁大粒
個陣真係食幾多菜 飲幾多奶都完全無便意

我係離開唔到屋企既on9 仔黎

係心理因素 唔想係生寶地方屙屎定點
你個12日去左邊

兔仔屎
奶好似通唔到便

唔知咩原因 可能去到食既野唔同左
幾次都係咁 一次USA 一次JP

奶好似得
原來呢隻屎都有名

但係如果要山泥傾瀉同免仔屎簡 我會簡山泥算

利申 飲緊奶

禾亂up㗎咋
咁决堤係咪嚴重版

豐胸？

加國既朋友 有冇捉隻松鼠番屋企養
咁多小動物 係時候俾個家的感覺佢地

决堤最多屙到脫水姐
但係感覺煩過山泥
最少山泥係有料到

可能得

决堤會死 起碼山泥完係舒服？

咁勁 咩奶黎

决堤咪好似開左水喉唔記得山咁
沒完沒了咁

山泥個個流量通常都少啲
可能因為入面有料 多少都控制到一陣

百佳買個啲合裝奶
飲左好似真係高左 0.5 -1 cm

揮手
極容易混淆自己鍾意一個人 同一個人好傾 同埋覺得一個人可愛(但明明唔係鍾意佢!!) 然後就好亂好亂

咁你又知你混淆

係做錯曬野之後睇返轉頭先知自己混淆曬 好想屌打愚蠢既自己

我都想 有個小山丘都好過無啊

估唔到some巴對屎都咁有研究

咁正 我都想高

按摩下可能有用

反而想知咩叫覺得一個人可愛
你係紅字絲定係紅字巴黎

我就覺得你應該係有幻覺啦

禾考懶

腸胃本身唔多好 唯有多啲留意姐
btw 屎係可以反映到一個人既身體狀況

靚女唔屙屎

成日屙爛屎

呢樣野我都 google 左好耐
可惜過左發育時機 做一切都係枉然

買對鞋底厚少少既仲有用

為咗山丘要勤力番少少

唔好咁 如果係幻覺我真係會傷心
幾難得先高個丁屎

你識發熱
諗太多了

精神差 壓力大
脾差好易屙爛
健脾可以食淮山 / 淮山粉+飯

咁要等你鞭策啦
嚟鞭我啦

Same here
但一見到靚仔/我杯茶既仔仔既時候
個種心如鹿撞既感覺係控制唔到
之後就會恢復理智
有拍過拖既巴絲可否指教下
其實鐘意人係咪一定有physical attraction
同埋個種心跳既感覺

你都好似唔矮啊 （利申 靠估）

咁有研究嘅你
我腸胃長期唔好 經常有胃氣

柴絲有無按摩手法可以開心share?

無既話 你都唔會鐘意條仔得耐

太極療法

係咁既咩
有d係純粹好傾但唔靚仔
對佢外表冇興趣
但都有好感

想拉番長少少個人

念起台灣一間鳳梨蘇叫 微熱山丘
9up 完

你幾高

冇呀 有我會解決咗自身問題先

可能你係欣賞某方面才能而鐘意佢都唔定
但至少你唔係成日掛住佢果隻

科學館有哈哈鏡

你一句有咁多錯字

咩嚟？ 求指教

應該163

我亂up 唔識呢d

咩問題？
印象中你座山丘都唔小喎

Fingfing係咪帶我去

你辜負我對你嘅信任

上左年紀就開始調理身子
放假睇過下咩中醫入門 所以都9UP 到兩句

我食過
做乜我食完都係無山丘㗎 佢呃人嘅

shape嘅問題

可能係啦 但我唔想咁
岩岩先放底男神 唔想再經歷成日掛住人個種迷戀
希望我短期內都唔好沉船

諗, 酥

梗係啦

禾明禾真係明 尤其是好難鐘意人當搵到一個真係好岩既時候

首先你肉體同心靈都要係女人先

巴打搵到個岩你既人啦咩
我就仲拎緊愛的等候牌

今日第二個檸檬

拜打喂 夢巴你幾大

真係好人屎

當你擁有時候你唔覺得佢岩你
當你失去時候你就覺得佢岩你

做咩比好人卡我

你估下

25-27

的確我個樣都肉呢個歲數 比較殘

好玄呀
巴打有既時候要記得珍惜

姐係真實年齡細d啦

佛系
好多野自己抵死 所以我唔會特別去賣慘

唔通你同我咁大
咁唔係殘 最多叫滄桑姐

我句子無支持同反對 佢估算

我黑眼圈好勁 勁到眼影咁

靜靜雞講我知
我可以聽你講通宵

冇心㗎
幾時去

例如呢
下次唔好再犯錯咪得

早啲瞓/買野搽下？

好撚creepy 好似d癡漢咁

我啲黑眼圈都係咁勁
問過化妝師話冇得救，只有搽遮瑕膏

有咩可以解救 除左早訓

夜瞓的代價

妄巴 我同你相依為命

夢巴肯講既話 我都想聽
有故事既人講野特別好聽

去護膚品post問下啲絲打啦。我對眼部產品唔熟，無用開

九月份睇下 禾開始忙番 要chur番人數

我就訓啦

夢巴有冇鼻敏感之類
如果長期鼻窒 眼窩血液流得差好易有眼袋/黑眼圈

按摩可能都有用
我好似濫用緊呢個詞

如果有一日你搵到解決黑眼圈方法，你要話我知呀

要人講故事前你都要付出相應份量
如果唔係 你點樣導人講自己野

除左靠切我都唔知有咩方法

或者試下用熱毛巾敷下
加速血液循環
而家有得賣d eye mask/ 蒸氣眼膜
都可以一試既

唔係眼袋先靠割/切咩？

ok 但係我真係無乜故事 (100%)

有諗過青瓜片 但好似好弱雞

咁我好難無條件交換祕密比你 你溝女果時記得咁吊佢癮 如果唔係無神秘感 個女仔好快對你無癮

兩者有咩分別

錄把聲黎聽下

好 忙完再話禾知

蒸氣眼膜係幾舒服 不過冇留意對黑眼圈有冇用

我諗佢意思係 似男人咁率直 爽朗唔係問題
但唔好麻甩 行為上毫無儀態 我估

把聲係正常女仔tone
我講緊似男人既係言行舉止

眼乾個陣用佢第二朝對眼會無咁乾

好有道理
果然夢巴係識d野
以後都係問你好過

我都係咁。言行舉止似男人。不過我把聲識自動調節。對住唔熟嘅人會勁溫柔

呢幾日眼好乾 但用晒成日都唔記得買

係邊買會平啲？ 萬寧買好貴

正解
女女講粗口真係聽到起雞皮

眼光真高 敢問some是否帥哥

最閉係一同仔仔熟左我d真性情就湧現
完全收唔到制 好似成班兄弟咁
我諗佢地冇當過我係女人

我盡量答到就答 禾只是新手

你同傅穎有咩關係

咁你就大碌啦 最忌呢樣
男人最怕條女仲man過佢 以為自己gay

死啦
我成日係仔仔面前講粗口

開始有啲掛住第一次見古絲嗰時佢嘅溫柔

而加都好溫柔嘅

唔係男人樣咪得

咁點算
我拿捏唔到同仔frd得嚟又保持女人味既平衡

我都收唔到
同妄巴見面前我同佢傾過女同一啲兄弟之間先會傾嘅野 當咗自己係仔
係見佢下先記起自己嘅性別

我反而覺得無乜所謂...唔好太爛口就得
因為我都會講粗口 但個女仔唔講我就會忍口

個「嘅」字......

自問都會打扮 似番個女人咁

當你對住你好鐘意果個 你就自然響佢面前變左隻貓 呢d本能反應黎 如果條仔令你覺得以朋友相處舒服 咁你都未必話咁鐘意
鐘意同好感分水嶺都係 你唔知點解響佢面前會原
不其然抑壓左自己

圖

會唔會噴香水

我唔識打扮
懶得化妝，日日著頹tee同長牛仔褲

但抑壓自己只會令自己attractiveness 降低
做唔到平日會做既charm野
最後都唔會吸引到鐘意既人

如果係帥哥我都起碼知佢揾我既原因
三唔識七 通常都無好野

又係發揮你想像力既時候

咁悶 比d新意先有視覺沖擊調劑下

妄巴呵

夢叔叔真係好清楚 請受小女子一拜

我果時夠三唔識七 有條女想識我啦 有咩問題 唔係男追女就女追男啦

man 過又唔介意
最好又叻又man 完全係 carry 型 咁就安心

最樣衰係無事就 man 有事就話自己係少女黎

問題係你覺得自己最charm個樣野未必係佢眼中你最charm個點

你問妄叔叔佢仲清楚

最近用緊LV既 turbulence
清新果甜味

咁我都叫識做嘅

妄爺爺佢聲稱自己咩都唔識

不得了
我個心依家都有turbulence

最尾個句好似話緊我
咁女仔點都有需要被保護既時候
無論平時幾女強人都好
都會有弱點同一顆少女心

諗起02絲

唔係人地點解要改個咁既名
叫得做turbulence
緊係要吸哂d仔仔入嚟我既掌心

所以下一步你就要慢慢發掘自己優點去吸引個仔仔而又可以好似朋友形式去同佢發展先去
拍拖呢家野都係靠仆過街學番黎 無書本知識學
話有果d都係呃你

惡巴

非正常途徑識既人

男仔都好需要被保護
又有誰明白

唔好再提

冇話唔保護你呀
大家都可以做對方後盾架

飲啖蜜糖水潤下啦

香味係幾吸引既 我就係中招既例子

你個撚屌啊

就係唔知自己有咩優點
如果拍拖似讀書就好
拿太多滿分 可惜相戀過程像比深海更深
捉摸不到的眼神 偏跟我合襯
我沒書本指引 從來錯誤愛人

抵你做A0大將軍 加油你得既
你見唔見你背後成班a0兄弟等緊你

呢個我覺得不行
我係女女都頂唔順 好似粗皮得滯

被嫌棄了 巧sad

反而我覺得幾正
爽朗正率

自己係唔知自己有咩好 有個異性朋友你就會知自己有咩係吸引到男仔 你呢類可能對於男仔比較容易傾到計 可能好放咁講到野 其實你稀為turn 就ok 有時有番女仔行為 就會成為親和力強既女仔

呢類女仔年中唔少男仔死係手上

仲飲甜嘢!? 不了

你有無咁咪戀我

迷

用honey 滋潤下嘛

我有妄巴了

諗起無個真嘅honey就即刻sad左

呢個真係警挑世人 唔好亂留TG
好采唔識真人 如果唔咪真係得閒又要提一次

用honey頂住先啦

唔緊要 我可以做你偶像

稀為turn
好啦 我會試下唔好咁粗魯
培養下自己d女人味架啦

gay 巴唔好咁啦

溫文儒雅既你去左邊殊

不了

睇你個摺毒都唔敢留tg架啦

佛系情人幫到你 緣到自然一切都到
不如咁講 你換個角度
女a 有打扮下 雖然唔係好靚但叫識著衫 有做下運動咁
女b 頹look無神 樣係唔差 不過好大黑眼圈咁

你第一眼你會簡邊個
再簡單 一個講野正常 又識聽明你笑話
一個哦唔啊欸hehe 你又點簡

人與人之間溝通分高下在於第一眼看 我唔理你背後有冇做野 做左幾多 總之一班ocamp fm 最亮眼通常邊類

你認錯人麼
禾都唔係走溫文爾雅路線嘅

稍 眼花了

被拒絕了 我要心靈慰藉

某人應該好樂意安撫、慰藉你

岩呀 永遠以最佳狀態示人
唔只人地會睇到difference
你自己都會提升到自信
做個最charm既自己
Btw夢巴仲唔訓
聽日唔洗返工

不了
我淨係要上心靈慰藉班

係心靈上慰藉到你自然就更易落手啦

要
可以傾多陣然後訓 反正都係恰眼訓 難得精神左

你地有無返睇過男親女愛㗎

識就去啦 電車

打工仔真係勁
比著我番intern個時
12點已經上床訓到豬咁

我個陣仲未返幼稚園，邊識睇
妄巴就應該睇過live 嘅

做咩唔拎contact

巧巧笑 極度推薦

惡魔巴走左又想揾人黎制旗

喂 我地同年㗎喎好似

因為未夠鐘意到想問 幫佢諗埋答埋

自己無膽仲要賴落惡巴度
而家d年輕人真係

要有私竇一齊煲先得㗎

其實我平時我十點十一點訓左

你邊年邊月？

繼續吹
實信你架

但十二點後成日都見到你喎

夢巴開始眼訓到唔知自己打緊咩
成日手誤

真架 因為堅攰平時 今日係打機打到好精神

Holy shit

比人笑一陣但可能有條女
Vs 臉皮薄錯失良緣A0 grad 自己揀
同埋你會唔會諗多左
根本好朋友岩傾既都會想stay in touch 啦
你自己身有屎覺得拎contact = 想溝人姐

下次努力 有的話

咁講由拎電話果刻大家都知咩事 只不過睇個女仔肯唔肯扮無知比你之麻

根本你細膽 be a man

回歸嗰年

係 我都幾肯定一定知我想點
我係細膽 而家真係好想好似好似鄭嘉穎咁 呀!!!!!!!!!!!

下 未必既
男神問我拎電話個刻我都係覺得佢好人
唔想我冇組先add 我入group
未必拎電話就一定 = 想溝 真心

柒左都唔會再見架啦
你咩都驚咁你呢世都唔洗旨意溝女

膽量既野唔係咁樣用
又唔係要就咪問

真係想要你呢 咁點

咁呢樣野係女人角度 我真係唔一定知 始終我係男人 反而我係本住呢個思維 就會死就死沖左先講

有個研究話男人會高估自己對異性既吸引力
而女人就反而會低估
所以唔好以為人地會知你拎contact就=想溝人
人地當你 study buddies 咋

唉 明明過左好耐
夢巴 我是咪好柒

我冇呃你架

如果佢當我係 buddy
咁攞唔攞到佢 contact 都唔重要了

唔識點講你好

唉 唔想知點講 唔好講就好了
btw 真係無呃我

訓個靚覺

Jerjer 我細你一年㗎

柴絲同fingfing有冇進展

Hurt ed

有無搞錯

要問下醫院

呢個高質 gay絲approved

Same
不過我會化妝 得閒嘅話

我都係頹T加牛仔褲咋

最舒服

日本買

原來我大過你

正常啊 我呢啲青春少艾

誰人輕輕叫喚我

咪細我少少
過左二八年華你咪一樣係老

你個名

洗唔洗扮

喬裝

我想知有無話男仔/女仔比較容易出軌? 定其實只要有人Approach都會春心蕩漾?

機票更貴

小妹妹笑而不語

咩啊 唔俾啊

禾長期受到你地欺凌 禾要報驚

咪搞男女分化啦
要出軌嘅男同女同跨性別人士都出得，根本唔存在性別間嘅分別
至於係唔係有人approach就動心都係睇自己同approach 你個人係咩樣咩條件啫

小妹妹受驚了
大Jerjer 唔好蝦我

喂 宜家係你欺凌我喎 你驚咩啊

男女冇分
後面個句睇feel睇條件啦

邊敢喎

托人買 呢排多fd去

巴打終於返嚟啦

哎呀 唔好喊喊豬 禾呵返啊吓

唔啦，唔想煩到人

jerjer 今日咁好人嘅

揮手

你地好彩了 jer jer禾今日心情特別巧

歡迎歡迎

有艷遇？

拜見長老

你個衰嘢又話我老啦 啲人入到嚟信左我係阿嬸點算

禾都想 有新fd子姐

佢係靚仔/靚女嘅都係艷落啊

咁咪可以一直做長老做落去

都係啱傾姐 我未有耐出pool㗎

我都無話想做
好似你啱啲喎叔叔

緣份嘅野，話嚟就嚟

係呢個POST
你輩份大D啵
唔叫你長老 叫咩

咁唯有捱貴價係萬寧買

緣份嘅野，係無就無啱我個case多啲

大家可以叫我做獎門人 好似高級啲

SUPERR

桌悅/藥房買好似會平啲

藥房 可難有呢D 既賣..
又唔係大路野.

不要再說了

無離開過

睇你去邊區買啫

好多水貨

新手 Hi

無追post...係咪有花生食

又提

好好奇呀

平得個幾蚊

好似有人留左個TG 無之後了
雖然我都係道聽途說

好小事姐

矮東冬係

唔係啦 卓悅好似70塊14塊

係冬瓜

藥房如果有賣 正常平過連鎖店15%左右

有時萬寧用卷扣埋都差唔多 好似係

你啱 但買唔夠數喎，差幾蚊

講到咁qq

係夢巴

食完飯無野做

黎傾下計
夢巴是咪帶飯 定出街

買飯

要出軌嘅男同女同跨性別人士都出得，根本唔存在性別間嘅分別

我認同呀，點解身邊有人分手個個都認為一定係男方有第二個？
利申：之前嗰個偷食俾我發現提出分手，但啲人會屈我有第三者所以飛佢

會唔會同你平日嘅行為有關？
下次收集好證據先分手啦，保護下自己

唔R 同事吹下水/ 周街行下

雖然好似落緊狗屎

你既d人係咩人先

落大雨點出 我慣性自己買飯 一路聽歌一路食飯

我同佢啲Common Friend aka 三姑六婆

聽咩歌 分享下好喎

咁收皮啦 d三姑六婆 有時女人堆都係盲撐 甚至覺得冇問題 然後導走你幫埋佢 唔洗咁上心

3:00 am

諗起你扶佢係呢個樣

洋文歌

夢巴

出到池未

Welcome
A0絲

諗起班企鵝打東東同幹活個笑話

舊戲好正

唔同同事打下關係
巴打好似好獨立成熟咁

Aga唱架喎
得一句英文歌詞

黑人問號
有乜關係

個個係 3AM

邊頭做嘢？

之前返觀塘，成日lunch都一個人出去海濱睇海
試過得十度加橫風橫雨都照出，好爽

後來上司叫我一齊食飯就少咗去了......

有冇絲打系等到等收工？冇野做～

個池太大游唔到出去
就浸死

我同team都帶飯 我無理由無啦啦硬入隔離team r水吹

港島果邊 無乜野食

港島邊頭

側魚 OIE 個邊

行番轉就有野買湊夠㗎啦 女人

估中咗係咪有獎

買下D減肥藥
護膚品
又多幾張卷用

無限LOOP

我呢啲知慳識憸嘅賢妻良母永遠都會砌啱條數先買

買排紙巾

啲卷好似有指定買咩先有得用

蒸氣眼膜係計護膚品個邊嫁

係咩 我以為唔包
咁買盒mask

婆乸數呢d都係絲打最在行

可能比你吹吹下吹到條女番嚟
Nothing is impossible

你打錯字呀ma
比d幽默感好冇

有 some巴一隻 原隻奉上

我比較怕羞 出師無名開唔到個靚頭都好難落去

你地到底咩關係
原隻奉上呢個字比人一種肉帛相見既感覺
原來你地已經...

咁禾都係唔估lu

我應該要俾多少少聯想力先會理解到你既思路

你都係怕羞仔
出師無名真係好唔得 過唔到自己個關

Hand cream好似平啲

可以有咩關係
佢頂多咪我男神囉

Body lotion都得 起碼會用

A0 post第一對hehe 情侶
滄桑攻x on99受

Body lotion好似同蒸氣眼膜差唔多價
屋企有兩枝lotion但夏天唔想搽，冬天懶得搽

恭喜哂

好耐無見你上水喎

再見咁多位 無基佬時我會上番黎

想唔見/拒絕人好簡單啫

講啦講啦
仲已經做到你男神既地位

買黎等屎忽痕既時候搽

你潛咗搵唔番㗎喎

唔好走啦
最多唔 gay 你了

男神地位姐
又唔係女神

夢巴感覺太可靠了 開始明點解女女會中意叔叔
反而好奇點解嬸嬸永無可靠既感覺

......

戀父 同 戀母
都有人係咁既

不過你似戀父多啲

佢有女朋友唔洗理我地啦

係幸福嘅......可以有異性無人性

咁你女神地位要留番比我
可靠程度應該同性格有關
夢巴仲好後生架
唔好叔叔前叔叔後 叫到老哂

同埋都冇呢個習慣
乾出油都理

戀父
見到夢巴就如同見到麼西一樣
一定可以逃出埃圾

我點會戀父

Wtf 呢度有咁多個摩西 何必搵我
呢度會指點你迷津

對比之下你好好多

唔通一早留左又同你講咩

可靠既感覺成因複雜 有啲好好人屎但係未必有可靠既感覺
小弟不材 咁辛苦讀左四年書 都係勉強勉強
越大越羡慕叻既人

關讀書叻唔叻咩事

睇到呢到覺得我無去到地方了
希望係

垃圾個圾同埃及個及都唔識分

底妝唔融先會變奶油肌
我好多凹凸洞
好快就唔後生了
話時話，點解我會係個post最細個個？唔通98之後個堆唔理好醜都有pool出？

你終於知我好了

西利喎咁都識分

佢點入u?

邊係呀

唔係嘅就包膠包膠

推到魔巴包膠

咁啱用緊個啲都唔融
起碼青春過我地
咪好似你咁出咗pool囉

都冇咩吖 不過佢下月頭要去旅行

好lady

好掛住mean 爆嘅佢

佢全家旅行呀

尋找gay絲遺失的另一面

你地痴q左線啊.jpg

尋找遺失的gay絲

係咩

愛你嘅人就會愛你最真實嘅一面，即係你mean爆個面

乖左

世伯 我食左你個女隻豬 請你將佢交比我
你咁講一定掂

妄巴試過？

咩啊 我係到㗎 你地個個當我無到

妄巴咁勇

手殘打錯

雙方屋企都知左?

我手殘啊

禾努力搵緊同我一樣咁mean嘅mean友

你自爆了

成熟男人嘅從容 係唔同啲

你搵緊禾啊？

你講到我好似俾你地馴養左咁 咩啊我宜家係你地隻小綿羊啊

手切妄巴

禾mean唔到 gay絲唔會嫌棄禾㗎可

你都叫啱啱好合格嘅

綿羊仔

係小貓咪

襯番你

禾唔會嫌棄我啲小fans嘅

救命 冤枉呀

神交

但得我一個合格咋喎，你有得揀咩？

原來你咁急既

心馳神往

無

乖乖地接受現實啦

我地等緊fans meeting

你嚟到🍁禾地咪meet囉

Gay絲蝦人 等你番黎唔得咩

唔得喎

又食檸檬了

又放閃

有變態怪叔叔啊

受罪post

作為偶像 你要接受群眾意見

人地要做女王

敗犬個種？

柴柴依家都好mean

你就敗犬啊你

Gay絲係做搞笑 做唔到女王 會fail因為氣場

夢巴做唔做到男王

我無咁大氣場 我走搞笑路線

唔出聲會唔會有氣場

禾是搞笑撚手

毒撚氣場算唔算

點樣識一個唔出聲淨係用電話既毒L

你講啲群眾好似得你一個咋喎
本偶像唔接受個人意見

咪好似我地點識你咁 網上識

森森俾人串了

唔好再串我
我好易嬲

你話唔串就唔串㗎啦咩 小氣鬼

再串你就知味道

為咗對得住gay絲fans嘅稱號 我努力緊

唔好啊
有冇人幫拖

你真係膠開有條路

真係受傷了

本人保留繼續串森森嘅權利

幾時變左 <3 <3

你三個開gp算啦

孤軍作戰我實輸

你又啱喎

預埋青蛙 02 松c

真係開gp?

都好 我食花生

有冇妄巴

佢都唔比 我單純想望下妄巴靚仔樣就夠 唔會message佢

都得

大膽啲、主動啲
咁怕醜唔似你喎

原來夢巴早已心有所屬

開始懷疑人生

不要懷疑 係現實啊 哈利

大家咁驚留tg 我做referral 我比我tg你地加我然後我加拉你地入去 最保障做法

留TG 比我🤤，利申巴

巴打唔咪應該做個主動留個 tg 俾小妹 add

HR 技能發動

真係一地花生

咁咪益左你
係度鳩噏下算啦 利申想睇男神妄巴

係現實迷失左方向

願聞其詳

我無所謂其實 我又唔係要拎 我幫手姐

岩岩做野 覺得自己唔係好想做呢份工
而家份工就幾輕鬆人工唔差
但又唔肯定應唔應該放棄而家份工做另一行
另一行就一定chur到無乜生活同唔知係咪岩自己心水
一開頭人工差唔多但前途就一定好過而家份工

比我一定轉
親後生見識多啲/奮鬥下

有氣有力有腦個陣唔 chur
遲下想 chur 下都無得 chur

寧願 chur 死都好過 hea 死

你要知道做個行chur死係真係會死
hea死唔會真係死

迫科都唔會 chur 死啦
唔通係 ibd

同場返工變3p

真心覺得後生唔博殺仲等幾時

Chur到個人冇健康又值唔值得

捱夜會搞到個look都衰過人

寧願早d放工做運動學野

夢巴
去到三中 左右就真係唔想搏了
求其揾個靚位 hea 下 養生

反而唔 chur 個陣個人好頹 好鬱悶

所以好難取捨
你唔保證到三十中個陣保養仲有無意義
再者其實三十中事業先開始係收成期

咁你起香港好幸福，大把工比你chur

最好就又唔chur又有前途啦
One stone two birds

same
奴才命賤骨頭
我宜家返工冇嘢做好空虛寂莫

諗下有冇其他野可以發為，我返工最中意諗其他野

真心想做，願意訓身去做，chur死真係會死又何妨？

3個都係賤
女人真係唔壞既唔愛

master 都就開學 唔急啦

咪以為你壞咗就有人愛
好人好者非m底點會揀個仆街

同你講愛一樣，你愛佢咪會愛死佢

唔愛份工真係，真係搵鬼chur

每個星期返4日半工

而家佢地咪揀左個仆街囉
仲要未斷尾

加上我真係乖
有得揀既咩

要或唔要
你肯揀，點會無

你話要乜唔要乜

香港邊有呢D工
就算有個機會都唔屬於我啦

同個男人一齊定唔同佢一齊
好難明咩？

好揀唔揀揀個爛燈膽咪呢啲囉
鍾意就睇唔到佢有幾仆街
就算睇到都當見唔到

咁佢要扮睇唔到你都無辦法

Mm.. 名牌學歷應該係入埸卷

我都想讀多次大學, 報下Hku ust

係囉，事實就係咁
揀左就唔好怨，怨就唔好揀

最慘係扮唔倒，拿埋口面

好中意讀書

讀書開心過做野

讀書最開心係有種: 呀 原來啲野係咁運作/ 原來背後個理原係咁

但係讀到後期好似越黎越離地
純粹係讀完得個知字

除非你讀果科係好專 如果唔係其實學既野不如出黎面對仲複雜過你理論

係呀，明倒個原理係好有快感

讀完用唔用倒就睇你個人同個環境啦
好似好多科，讀完起香港都乞食

但都唔一定冇用，好似我中學讀歷史，d人成日話冇用，但我覺得幫倒我了解成個政治脈絡，去旅行或者睇返d時事經濟都會有sense d

同埋讀名牌同非名牌，個學生質素，同學既背景會差得好跨張
名牌學生講緊可能由細到大都去唔同國家讀書
非名牌可能連講句英文原整句子都有問題

所以好學校係好緊要，會令你成個世界觀都改變，會發現原來有條咁既路可以行

自己興趣姐
其實 stat / 細電 / finance / econ 都幾好玩

如果唔係咁屎我都想讀多一兩年 mphil

商科我覺得特別係，炒埋一碟d野
Take過d management elective
擺好多心理學模型落去但唔解釋點樣黎

中學讀既 phy chem bio 真係終生受用

後悔冇讀，而家catch up返

mphil係研究，嚴格應該都唔係好算讀書學野

其實係想研究 可惜力有不逮
既然無能力研究 學下人地既野都唔差

讀msc都好，學倒袋返自己袋，唔洗比professor撚狗

做金融好似有數底好好
讀數又好唔好

有冇興趣做sp

讀金融不如讀數
金融呢家嘢自己學罷啦

男岩唔岩

松松又識

讀金融嘅人咁鬼多
讀數你做到人才點會驚搵唔到好工

你又諗唔諗住讀

想知松兄讀咩
最少都咩 faculty

因為pt仔可以制造好多藉口 能力不足/唔識人情世故/新仔佢未學到 然後就硬食一堆屎

你平時無咩兩句 又唔會識八婆你都幾難開到個頭 慢慢哄佢講野 尤其你要好巧妙咁引佢講唔係答案但有跡可尋

早晨/ 走先/ 你個仔點呀呢啲算唔算有兩句

同女人交手係一門學問
因為間唔中做下教職，好易拎到教材，小一至中六我都有辦法
不過無家庭嘅事業型西女人我真係無從入手

呢個歲數D女應該仲覺得身邊D男人會瘋狂追佢
ching小心無故食檸檬

個女人:佢想溝我呀

女人: 就憑你 ?

點解無家室事業型會變左西女人
但係通常佢地都幾好人

cls 咩新鮮蘿蔔皮呀
好采我都唔太怕食檸檬姐

其實諗下就明, 後生乜7都唔識, 但靚女, 撒嬌詐嗲就有男人幫手, 唔幫就閪面
老左照舊乜7都唔識, 但已經冇男人特別想幫佢, 咪得返個閪面

所以靚女又唔可靠又危險
幾時都話毒毒地最好

但係唔一定既 可能個個係女強人呢 唔一定係靠開男人

倒不如一開始唔好咁多野講 留心d女人平時對話 諗下佢地偏好 講野底線響邊 我通常都係咁 都係慢慢熟先會講多野 癈時講多錯多 尤其唔好自以為自己好talk得好似保險咁 對自己過份自信

先多謝過夢巴既提醒

但係點解啲女人可以收到咁多風 明明大家同 office

你應該起女人堆長大

都係男人好
我岩岩講D野可能已經得罪人

多d同女人傾下計你就明

女人一行埋就傾八掛野, 尢其邊個邊個有路果D

男人都唔差, 呢埋講咸野

點會咁易
btw 咁都得罪就由佢啦 唔通句句討好

崩人忌崩口碗
不過呢到個個絲打都咁靚, 應該冇事

我淨係想知佢地有咩途徑收風
成日都係二手/ 過左一排先知

同手機無 data 一有個陣就幾百個 noti 彈出黎一樣

工作環境下求存之道
除非我覺得我想法好獨到 如果唔係都係跟番大隊

但通常都唔同男人傾
好想聽

你咪得閒扮social 湊下熱鬧 睇下人地同唔同你玩 小心d講人是非者便是是非人

你工作環境都幾唔簡單
都岩既 唔係咩真知卓見都係唔講好過

就係唔想扮 social 個陣先有得聽
明明啲女人都唔係時刻 social 但係都可以持續更新

聽是非姐 頂盡都係半個是非人姐 非是非之地不宜久留

冒昧問下 如果有人追你 你會睇佢事業行先定真係性格啱就上

不如咁講 個個工作環境最好呢個態度 比著我
因為如果你想響間公司做得長 形象係好重要
你一比人定左形就好多野蝴蝶效應咁去
如果你某方面好叻自然好多野比你做 同時比人試緊你底線去到邊 當有日做唔到既時候 你就比人插點解唔得 但明明已經overload

你搵飯票定情人？

又有馬兒好 又要馬兒不吃草 邊有咁著數師父 你估你有部收音機響你個位咩

搞到無論邊到都係, 成日男同男一group, 女同女一group
男仔不知幾想同女仔吹, 男同女兩種生物, 唉

後者啦當然

你有膽就得 當然你要真係有野傾話題講

事業啦
性格呢樣野虛無縹緲 加上係人都一定有衰個一面 唔太差咪當係真性情囉
但係事業數得到見得到

利申: 巴

有一個事業好既人追你, 同一個性格幾夾既人追你

最後兩個都唔簡 簡個有樓 事業好性格好不如有樓好

我都好想體驗下做天文台既感覺
邊個既風都收到

講人是非就麻麻 但係聽/收風就非常中意
成個八公咁

事業好又冇樓.. 我諗係香港先會咁, 好撚悲哀

咁你無必要做第一個知 反正你只係享受聽到果刻
而唔係戰地記者第一身報導講果個感覺

當然係無人追 純粹出於好奇問下

呢個有難度, 我地平時男仔講既野女仔又唔中意傾
例如: 睇女

有樓真係玩曬 咩都唔駛煩

想拍散拖定長久嘅？
兩個性格夾到好似會易啲行落去。
至於事業，工係可以轉的。

通常我會慢慢響後面加入唔出聲 聽到咁上下就漂走 除非有野想八就交換情報

男同女一樣傾到偈
開到話題啱傾嘅可以傾得幾深入下添

其實點解聽是非會有種興奮
明明個人好灰機個陣 聽到人地是非就好似飲左 red bull 咁

睇女我啱喎

我屋企咩都有(D), 但冇人要我

香港人性格：睇人仆街最開心

我都啱喎

因間背後比你插: 死咸濕佬

樣出事

有男人唔咸濕㗎咩？

不要再說鳥

我係完全唔會主動聽是非都唔會講 我通常最後被告知 等人話我知 因為我明白是非者道理 外人眼中我獨善其身得黎又唔會太離群 自然對我無評價/唔會點講我

成日唔明啲人拍散拖咩心態 貪個一刻？

都係古絲明白事理

比啲信心自己好難咩

騎牛搵馬掛？
我都唔明

最好係你比

一齊睇

加油啊 去轉韓國無事

好想拍拖咩你

睇下你地兩個先

其實香港都得

一個人好難捱呀

仲唔快啲搵返個

又唔一定要睇人仆街既
純粹係了解多啲身邊既人姐 了解完先發現到佢地有趣一面

其實我覺我自己係衰矮。。冇得救

內增高幫到你。唔好除鞋就得了

幾矮先

１６幾

Fingfing得道成仙未

搵15幾/17幾？

一齊討論

鞋墊？洗唔洗買Ｄ特別鞋先放倒
定買大Ｄ個碼

糖妹都話唔要矮仔呀

香港女仔都唔高 都易搵

我呢d小薯點會得道

咁平日番工有咩樂趣

我覺得唔係你高度問題係你講野與人相處出事
我fd16x 唔靚仔成日笑佢樣衰都搵到個靚女女朋友

期待見到有靚女應徵 然後展開激情對話 繼而請佢 完

乜你同好多人都夾咩

理解不能
估唔到見到靚女會係興趣

發現醜女原來見識淵博仲有趣

禾見你好似參透到啲野咁

平日 tune 番下
暫時唔覺話好大問題

夾就唔會啦 揾個夾既FRD 不知幾難

好辛苦 唔夾嘅不了

苦中作樂 下下諗野咁死板 死得啦 你好快想轉工
份份都唔岩你做

參透咩

自問數底唔算好勁無謂送死
讀數嘅話應該係垃圾gpa最後揸兜嗰個

我平時個人好小講野
以前大學都可以約下女仔出街

最近各樣都改善左, 但工作環境完全無用武之地
全部都係男人

同期女人又返工, 勁難約

你估

讀日文?

日研

岩岩訓醒

日文單純係興趣

咁無 緣份到就自然到

其實辦公室政治是咪真係有 有冇人會玩出火

9估, 係咪文科

最後發現天生緣分係唔會行近你

禾刀唔知

蒙住眼就幾有趣既

大把啦 權鬥呢家野好平常 唔同層唔同情況 你問下02絲就知

NO!!! 最近諗緊玩下藝術, 淘冶下心靈先吸引倒人
幾個fd叫我玩結他, 好忙, 仲考慮緊

1. 得知數唔太好 (排除同數有關既)
2. 金融< 數學 (唔係 BBA)
3. 可以準時畢業 即係好有可能日本 exchange 有得 trans cred (唔係 med school)
4. 唔係讀日文 但係有興趣 (即係如果係BA 就好有可能讀日文)
----------------------------------
估唔到

soc sci

我呢D上左岸既小公司, 乜7政治都冇
冇so既工作盡量可以唔接就唔接

靚女, 佢最有趣既野你一眼睇晒
才女, 佢最有趣既一面你要發掘

當然唔係欣宜咁

分析咁耐都係估唔倒

我記得之前松絲都知咩係F=ma
唔通係science

/education

講得 F=ma 就即係唔係 science
dse level physic

分析結果: 50% education 30% soc sci 20% archi

應該唔係. 佢仲煩緊之後搵咩工
係讀Edu, 應該都係老師, 唔會煩

你公司好難有咩權鬥師父

我好欣賞你咁認真分析
亦冇諗過自己竟然睇落乜科都似
唯獨唔似自己讀緊嗰科

btw 有兩個推論同事實完全相反

正解喎 如果加埋呢樣野就應該
80% soc sci 20% sci

最唔似唔通係BBA

乜真係咁唔似咩

睇黎松絲係了解完會數返果樣野缺點既人

抑或純粹魯莽揀錯科後悔

唔似, 你商業味太少啦
太老實

大公司就應該有
例如D垃圾車邊個食

我地直頭唔撚接

唔似
BBA 得 account / econ
account 既話唔會叫人讀數
econ 有機 但係唔似
唔通 major in CC
----------------------------------------------------
但係得知有兩個個事實係錯

我估到了 llb

但我覺得松絲就係想講BBA

佢讀緊果科偏偏唔似佢

竟然係 BBA
柒晒

btw finance 啲堂好多女女

晨早知呢科唔係特別好
但個分擺喺度我又有幾多個選擇啫

就係讀完先覺得啲嘢真係唔需要俾錢學

major in cc真係柒撚到
bba得兩樣 其實你對bba係咪有咩誤解

成個bba都好多女
試過一個班房 上完bba堂轉engine
突然一班仔衝入嚟

我初初揀科果陣就決定打死唔讀BBA
最怕吹水野, 高中就揀左history, 跟住大學psycho, 而家就engine
全部都base on fact

多謝松兄提供咁有用既資訊

仲有management, hr果D, 好似係

未必嘅，以前成日話大學唔係一個填鴨灌書嘅地方，而係學生主動求學，研習研討學術知識嘅地方

所以學校未必係直接教你好多嘢
而係引導你學習同自主思考

BBA係好鼓勵吹水, 好記得, 明明成個心理學model都未熟悉係咩黎 (e.g. demand pyramid)
會叫你用個model做reference去支持你偏essay, 又冇人會求證你咁用係岩定錯

但既然都要學 點解我唔學啲真係難自學嘅嘢
咁咪除咗學點增值自己之餘仲學到非常寶貴嘅知識

我唔係話大學冇用 但有啲科 我上幾個courses幾個syllabus都有重覆

松絲果陣有冇沖動繼續留起班房既

cc stand for 乜野?

其實點解巴打唔試下讀埋個 psycho master

其實我幾中意上 finance 好似無乜吹水成份
但係唔到喉唔到肉係真既

common core 即係中大既大通書通
類似通識咁 乜都講下

psycho master最值錢都係clin psy
但我唔係想做醫生

我覺得心理學可以應用既層面係好廣
唔一定屈起去解決心理病呢個層面上

HR都有D興趣
有個psycho係讀industrial psychology, 就係做相關既野, 但入行唔洗讀都得既

不過我覺得搞生意先靈活運用倒所有知識, 所以返屋企幫手算, 起碼有現成野執, 唔好浪費

finance應該好少少既
我都唔熟, 我都想惡補下呢方面知識
話晒香港都金融行頭

some巴cu grad ?

食緊早晨全餐

唔是
你呢

而家你個度好似係晏就1點
無圖你話你食緊松鼠都得架啦

宜家係朝早十點喎 ching你個腦壞左啊

咁早起身 完美人生

未食早餐 傻左?

咁唔小心

今鋪some巴醒咗次

你都有失手既一天

哎呀 Dee dee你咁窒我都有嘅 燒你後躝啊嗱

不嬲都醒
而家先知
蠢唔蠢啲

森森你又懶醒啦

你就懶醒

從不失手個個係我
你係咪認錯左人

我澳洲u, 唔知你識唔識, 學渣

Some巴

諗起尋日估松松faculty就想笑

幻覺黎架姐

其實你係咪識整車

做緊呢行，學緊

想轉公司學野
但驚就唔倒讀書

幾型

你做R&D

係幾型，起碼普遍男人都對車有興趣

不過香港渣車都晒9氣，燒錢過你玩相機耳機，又難泊搵位

我返學d同學好多都熱愛汽車
返份工養架普通車都有困難，鄧佢地可憐

研究d乜野，可唔可以透露下

有女人玩你後躝開心至係

留名

有左A0女谷呢到得返D巴打

仔仔真係好現實 一無女就會走

唔通留係到同你打情罵俏咩

事實上，呢到啲仔一直多過女，亦比女活躍

仔仔我都好中意

呢個post算係完成左歷史任務
可以解散

咁更加趕客

Some巴好多情

hi

古b

gd morning

岩岩同人筆戰完返黎

係，d po越出越慢

想睇

比好多人dislike, 得罪好多人

唔緊 想睇

交換密碼儀式

我要做證婚人 啊唔係 係見證人姐

其實我冇join到

因為大家都知道，你係A0女PO永遠榮譽會長，冇人動搖到你留TG或ADD TG
所以唔計啦

唔係架有add過人tg
不過人地唔理我姐

邊位巴打咁幸運得到你ADD佢？

居然推得慢左咁多

無罪釋放

做埋商業間碟如何

黃絲個tg 果然神秘
唔通收埋左d秘密

我估青蛙都出左發去 exchange 啦
個秘密就係原來佢好靚

想ff死人咩

好耐冇見

日子

係呀some巴

香港都幾好丫

咩

以前我都會同一個明知唔得既人示愛
就係想畫個句號，唔想不了了之

但其實人地都擺到明冇興趣既
句號畫唔畫落去又有咩所謂

人地最多都只會開心一刻去同你講多謝
我試過，呢個多謝好真誠，然後就冇然後喇

以為你9月先返
約定嘛

未呀 都話冇咁快
我好靚呢個就事實嚟 從來唔係咩秘密

狐狐巴打

我覺得 佢會直接同我講sorry
其實我呢幾個月都過得幾好 冇乜因為佢煩過
嗰種感覺真係好似跌咗落個深坑到
之後慢慢爬上嚟終於見到坑邊
點知呢一個月佢幾腳就踢翻我落去

琴日都八月最後一日 下個禮拜都開學喇
冇嘅 講好咗嘅嘢我都唔鍾意食言
但係顯然我高估咗自己嘅能力低估咗對方
自己都仲係咁嘅死樣 所以出到嚟都好大機會令你失望
如果你覺得咁算數啦都冇問題

咁你想聽佢講sorry定多謝
我唔想我中意既人愧疚，想佢開開心心咁送我走
今時今日我都會回想返我令佢心甜既每一刻

不過你始終都係女仔，唔同我既
女仔通常都會將飛佢既男仔當人渣架啦
你咪發佢脾氣，咁佢就應該怕9左你講sorry

蛙女神

傻啦 你依家既死樣 我都經歷過

見 點會唔見 難得等到9月 認識下都好
我留tg俾你啦 我真係好少上黎

原來咁多資深谷友準備有著落

係囉 好羨慕佢地

有約

Fingfing仲去約你咩

唔係我想聽 係要講根本呢兩個答案都唔係我想聽嘅
而家係我鐘意人人地唔鍾意我
唔知係咪因為鐘意人先會咁敏感
就算佢近期又開始搵翻我 我硬係凝住佢句句都係間接拒絕緊我

女仔都係的把口講㗎啫
根本心入面好明白飛佢只不過係唔鍾意自己 根本冇做錯嘢
不過你咁講我都唔敢去發佢脾氣
你話我賤都係咁話 唔想佢因為我而覺得愧疚或者咩
屌如果我嘅存在就係令佢愧疚我寧願佢一直fdzone我算

即係你無諗住move on?
唔係好明等緊咩/有咩目的

唔係等緊咩或者有咩目的
我咪講咗我已經冇再搵佢 而家係佢搵我咋
但你叫我block佢連fd都唔好做我又唔忍心
不過應該有好慢好慢咁走緊出嚟嘅我 我諗

時間就係最好既解藥，再深既痛都會淡忘